請大家盡快番高登

離開連登保平安

( Show Blocked User - k.benzema )

不了

你走先

火速負皮

ok你行先

支持連登同支持大陸山寨無分別

連尼住係不忿比admin bam帳先開連登 其實係割地篡位

我屌你老母高登狗，自己死返去同林狗奶春袋啦。

依家同人講你上高登係會比身邊人恥笑

呃負評新招

你地同亂黨無分別，joe仔應該要告到連尼住驚

上連登同上膠登一樣on9

咁你仲唔走？？

早洩出得錢請你
你爭氣D好唔好

忠臣用錢係買唔到，你地一定收左連尼住錢先搞對抗

咁都要呃負皮

請盡快返你老母臭閪

要翻工，不了

你要返咪自己返囉
唔夠膽自己一個返？

返去含早洩條撚啦柒頭

無需多講

有早洩 不了

又係波台d 細蚊仔玩膠 大家唔駛咁激動喇

又點呀煩膠post

你條賓周馬就快啲去坐監

樓豬真係有精神分裂症
一時講要人走唔好留言
一時又係度狂留言
又話唔好用
但又繼續用

全盛時期嘅你有幾多個人格

好行唔送

認真係咪得我未block 柒你

要上連登，不了

點解你會認為我比人bam左account?

出現鳥

樓主已深潛

屌你老母死返高登啦

都幾慘下

你地呢啲打手再係咁

連登仔都係會入早洩算

收手啦

望一望個username ，默默按上一頁

波台狗又幫早洩倒米